1. Верстка должна быть фиксированной ширины (1280 пикселей, как в макете), весь контент должен быть расположен по центру экрана
- done
2. Лого "Ramda.js" вверху должно быть сделано текстом, в виде кликабельной ссылки
- done
3. Верхнее меню должно находиться по центру блока
- done
4. Картинка в рамочке должна быть отцентрирована горизонтально и вертикально
-done
5. Верхнее меню, блоки с боковым меню и картинкой, а также нижнее меню в футере страницы должны быть расположены горизонтально с помощью CSS свойства display: inline-block или display: flex
-done
6. В работе нужно использовать семантические теги HTML5 - header, footer, aside, main и другие
-done
7. В работе нужно использовать один из подходов - reset.css или normalize.css
-done
8. Сделать чтобы пункты каждого из трех меню выделялись как на макете при наведении на них курсора мыши
-done
9. При наведении курсора мыши внутрь рамки с картинкой, увеличить немного картинку (переход должен быть плавный)
-done